(慘)問答大會

有冇人試過同女女傾計變左問答大會
例
女
我

食左飯未？
食左
做緊咩？
冇呀 禁電話
上緊咩堂？
英文

咁樣好撚冇趣
大家有冇解決方法